OK哥又過骨

笑撚死，香港有邊個官過唔到骨？
你唔係諗撚住人地會有後果啊？

香港人坐定定等民主掉落黎啦